2018 OP Helloween 冇料到

鬼屋數量少咗, 變相每條隊長咗

低成本VR鬼屋, 垃圾
排隊排兩個鐘 玩7分半鐘VR.